新手買IPHONE11 有咩注意事項？

用開 Android ( 本身電話壞壞地 )
係時候轉下Style

未用過 IPHONE / IOS

新手買IPHONE11 有咩注意事項？

lm 都係打算an轉ip11

留意銀包有無錢埋單

Same lm

維修請去apple store

注意有冇帶足夠現金 / 有冇帶定信用卡

Android 有個app 叫 “move to IOS”. Apple 出的。同來Android 過 data to iPhone.

痴撚線，買部電話要有咩注意事項？

買多幾部咪唔係新手囉

留意回收價

爬定文點過wts

去 applestore買，有人教你基本操作，會易上手d
如果有屋企人日日見嘅朋友有用開，就去邊度買都得,但好多有平嘅地方都無貨
利申：iphone新用家,琴日新入手

WhatsApp 對話過唔到去iPhone

真係要過既話要用第三方software先可以

注意交通安全

唔難搞
俾錢就ok

唔搞啦，重新出發以後用iPhone 啦

而家walk in買到未？

下星期先買